［必做] 所有女仔俾黑警圍一定要大叫非禮強姦

咪撚再俾班畜牲掂你地

記得大叫

721元朗恐襲至今第22日
無人被檢控 無警被調查
施襲者逍遙法外
市民安全依然零保障